邊度有hsi tick data 下載

有無人知邊度tick data最平，hkex個網每個月要100蚊，窮撚比唔起幾千蚊download幾年data backtest

Push